[支持MARTIAL正選區🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[169]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

4:2?

屌，今晚打風要返工
冇得睇

冇留意其他隊既吹水區係咪都會比人屌到開過？

又搞到要開兩個post 冇撚效率 腐皮！

猁狗成日都會

真係好撚期待今晚2:30
究竟有幾多人要跳樓

獌狗兄自己都頂唔順

百屌成材

中 環 站 內 擠 滿 趕 往 排 隊 的 賭 仔

地 鐵 決 定 加 密 班 次 疏 導 人 流

現場懷疑有排隊黨炒黃牛

set定部cam係ifc頂樓

4:2都係留番完場再講

算吧啦你 成唔到材架喇

可以嚟連登第二次網聚 集體跳樓

就嚟要擇埋名唔比樓豬再開post

連自己友都唔知個topic up乜鳩 你話笑唔笑死

張相成班青山病人衫

高妹 我屌

我以為係幾時簽第八個黑人

Sor 本身想落8個黑波應該易明好多
但又出唔到po

呢期唔興跳ICC咩

咁季尾係咪要幾廿個波啊

太多就不了
8個少少地先諗住出

我淨係估到8:0 估中個開頭 但估唔到個結尾....

跟風重注4:2 你我哈哈笑呢？

真係開都下個po啦
開波前呢個po爆硬

有咩可能

留名，唔知會唔會繼續勝利十一人

無錯, 急果一陣做乜
完場先抽水都未遲

樓豬開d post仲on9過Rose馬迪🐴 爵士連加特

agger

胡cfu先係最on9嗰件

how

幾期待睇b silva

果件唔係on9 係直頭連post都唔識開

冇邊踢難搞啵

愧佢老母對曼迷咩

似係4141 kdb可翼可中

見到樓主解釋之後真係忍唔住笑左出聲

屌你老母聽日返大早又冇得睇
點解獌好似好少10點個輪有得踢

你個名

哥狗又玩三中堅

呢個正常好多

馬詩雅

下round一樣時間

前面

似4231 wo

似4141 wo

4231俾個右翼佢自己搞咪算

電視台個排陣都係估下估下 信唔過架

般茅有咩勁人？

英超唔係西超拜超
成日試陣 你估你係濕地咩

邊三個係中堅............

睇下文迪先

mendy可以打左中堅既
不過左翼衛搵擔泥佬 右翼衛搵廢癲打就

熱身賽準備不足係咁

點會咁玩啊 v92咩

佢睇到傻撚左啦

嗱 依位ching太唔了解哥狗
哥狗癲起上黎仲癲過敢帥

荃灣見到個月巴仔著住10號E巴波衫

樓豬你乖啦 唔好再搶1001喇

妖木仔買唔撚到第4個唔撚快d死

出啲人選點睇都係4231正路

正常係咁排既 落場睇下乜料

好多簡單直接既topic都比樓豬畫蛇添足加陣柒味

邊有兩個防中 4141就正路

盡量下次唔畫

施華打中中唔得？

D.silva 墜後做串連
上季係咁玩

終於電腦節買左boss tv
岩先試緊直播，好清好順

阿古獸終於都有坐bench既一日

阿古獸坐板

4231一定要雙防中嫁咩
派膠好威威呀

mata mk都成日咁做 你都唔會叫佢做防中啦

覺得係d. silva 中中 250打翼 耶穌單箭頭

B施華 耶蘇 25寧
D施華 迪士尼
費奴
文迪 OTA 公司 擔泥

正常咁排

有sky sports之類

偷睇？

how much

有

唔知喎

又有曼ching開第二隊即討 因住又俾人屌

屌乜鬼吖 睇場波姐

電腦節價899仲送隻靚remote
見佢有promotor sell先買

唔慣見silva光頭

咩remote?

上場已經係啦

有mouse用既remote

唔係季前都剃左咩
但仲係唔多慣

如果長期睇到, 咁真係幾抵

係咁易買左$200 4:2，唔中當做善事

以家有番樂視英超台?

唔想失兩球咁多, 實有戰犯狂俾人屌

就算冇樂視，唔係都有sky呀、Bein個d咩﹖

細緊 盲

屌你老母盲

死鏝狗

有喎

世界波咁款

靚波

屌呀

有哂

哥狗

般矛球波靚到

嘩

屌你炮彈咁直飛

我諗係糟糕世界盃嗰球

依個勁過乜撚l字頭撚羊梳啦

哥狗表示後面輸幾多，前面入返哂

靚到on9

屌 miss jor...

教英超唔容易

78年世界盃 巴西對意大利 李維連奴果球咁

右閘位真係

世界波，真係嘩左一聲

左閘 上屆搞鳩伊巴條冚家剷？

本週金球第一位已經出現

靚到暈

鏝城啲人腳我老母教都拎冠啦

今輪最佳入球走唔甩

mings先係

好想睇哥迪奧拿晌英超失敗

哥狗半場要call班主買美斯

好彩依隊係般茅 防守廢
如果係愛字頭依d就g鳩g

般茅個勢唔錯

愛字頭上星期先柒完

差啲又一粒

冇越 斬得幾鳩靚

4後 但兩隻閘好撚上

係咪應該整注下一隊入球：般茅

曼城條防線好似未入局咁

I mean 一定守到完場 強攻都攻唔撚入

433啦

lm

快啲買evans

屌…

屌Jesus

如果係福仔應該入唔到

明交入去都截唔住

依場依d人腳應該3412啦
上場個人腳就433啦
都on99 唔撚識出人

個助攻比得好撚靚
呢啲先叫world class攻中

仲唔打俾哥迪奧拿

般茅防守廢 唔意外

打左 佢唔聽

屌你老母個ake 車狗d人特撚別廢

準備反cup

好撚on9

咩龍虎切 殺龍巴 全撚部垃圾黎

拍得住謝狗咁撚柒

小心人地mon post

人地咪又係恥笑緊奧巴坦聰明仔

其實個天神我覺得都麻麻
但龍虎切真係勁野黎

冇zaha咪係 佢地要踢兩個波 同場就會消失

講真mendy 這些出波先是我地需要的
傳出來的位好毒

別天神

ZOUMA早兩三年都已經j緊啦
轟自己on9放走佢咋嘛

借走即

大傷完

曼城D直線多到
B華同C華仲有迪布尼係咁比

agger路條煩膠又喺即討咬人

曼城d組織好流暢

入局了

戈狗連組織流暢都做唔到就死撚咗去算啦

個AKE垃圾到

咁摩狗泊大巴都守唔到既話係咪都死撚左佢好過

又係佢

個中堅廢撚到

其實係

個ake on9 踢緊咩尻

今晚仲有 mayweather vs mcgregor

聽朝9點wo

拳擊
電影就好睇

mendy唔錯

唔是今晚 ？ 27?

仲好啦 死監躉

Walker 換 Aurier 同多左二千幾萬
算唔算good deal

做硬熱狗 體測完左

艾加你條柒頭皮

aurier右 rose左
閘既問題都解決 依隊熱狗唔睇得少

mma隊

猁榮基條傻鳩識唔識波
話AKE打得好

條友捉去查佢打假波啦 屌佢兩下低級失誤輸唔切咁

猁狗盲 唔奇

脆皮右 垃圾賓戴左 差好遠

其實街外人有無得做講波佬?

喺屋企慢慢講

jtv幫到你

各位曼迷

要識揸車 人

識揸車好過識人

好撚儔 碌個面再睇下半場

餓

好想落街買兩支啤酒

企鵝直播

mendy真係幾好 助攻助守身型又好

多謝各位巴打支持我

梗係買定喺屋企架啦
香港睇歐聯點買酒

有個fd子琴日考 佢1take pass 比佢笑到面都黃

終於知連登咁小即時討論區。

俾鏝狗全部有瘋狗症。主場雞就發癲

以前一定有 家陣真係越嚟越少

其實你已經好好 我連考既勇氣都冇

比老母屌

如果係4:1 or 5:2就爽皮

其實狗西你中意做啲咩

自己區做討論算

多得班波台狗

最後30秒入多粒

最後十秒 一個遠射5:1

老母幫我買定酒

想飲too 幾日冇飲

鏝猁阿狗基本上白卡院友

我地
撚班賭狗

你一開就煩 國家隊就話即

冇 踢波打波呱 但肥撚冇伴唔想去打

開即討都唔係唔好既
比其他迷一齊討論下囉

不過最緊要都係分返開即討同狗竇

李城有入波能力

4:1 3:1 啦

無用。班狗唔理㗎

一齊踢囉 反正我都廢

不嬲都係狗竇傾算

唔係出得番啦咩

曼聯既波咪喺精壇傾囉
其餘都想睇下其他迷點睇場波

華Dee 出得。前鏝in乜柒先係有D傷

曼唔係不嬲都係即討一個 狗竇一個

DLLM 史達寧 做乜閪野

有時互寸一定有。下下屌老母 跟住話你唔理性 on99

曼反而唔想追即討post
一嚟太快追唔切
二嚟太多門外漢9up

咁三登就不嬲都係帶埋老母上架啦

慣左踢緊就追即討 冇波踢就追依到

我諗未必

我都知。可能我太斯文

即討有時推太快
追得post嚟都睇唔到場波

我fantasy個迪布尼係咪賣得

打左cm好似少左表現

歐聯機會大D。

排隊都未到佢
我btk zaha

一招正選瘋狂叫爆區

迪布尼打得後佐

我中場係 艾爆禮頓，mk，迪布尼,大力神，x朗

其實點解個4-2咁多人追奏?

猁榮基都on99 三億買美斯 抵到爛啦 淨係賣波衫一轉都賺返哂啦

一樣，即討post好多大師

兩條猁狗講依場

我連波都未踢中

條友早兩日9up中左

特別多on9係真 又唔識波

咁順咪轉人呀

中一次就成班盲毛走去跟買? @@

b silva而家個定位唔知點咁，好怪
派波唔係，入攝唔得

系

咁...幫你唔到🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

勁過何sir又中

一陣我估中1：0又開個壇先

其實佢唔洗派波 要佢企右邊 分個波俾佢自己舞is ok

猁榮基

連羊仔都放棄我

要睇佢少左控球在腳既表現先，無咁多時間比佢舞

咁撚樣都洗哂版. 班友幾多碎

聽英文啦
條友已經搞到波我波唔再想搵中文link

king差d 屌

Diu

中柱
頂

班友應該唔識有猿人

多謝支持

其實點解攻中叫amc

唔系一向叫amf 架咩

識買一定買4:0

你想黎踢可以一齊 我地唔屌人

Cam

連登多垃圾是常識吧
BTW當年雷達真係比我地當神咁拜

OMF

般茅press得好好 希望夠力頂完場

曼城後防線 係咪接咗 order 唔準解圍 只可以猜番個波上去

個個球皇咁

我淨係記得還我血汗錢

LMF 一二兩隻手指

一向哥狗玩法

我覺得迪布尼似朗隊以前果隻 (當然弱化好多)
佢唔算造波勁到施華咁, 但遠射勁, 爆得下, 有速度

一無所有既鬥士

有綠人

kaka？

賭波d topic 真係完全無興趣

A&F

尼維特

連登多後生

agger 只睇唔賭

當陣時成日紅大字洗版
唔賭波都知

kaka hold波同傳球都頂級wo
唔多似

駁唔到

嗯…哥狗係未唔識用b施華

我覺得迪布尼似kaka以前果隻 (當然弱化好多)
佢唔算造波勁到施華咁, 但遠射勁, 爆得下, 有速度

以前中同唔中都好笑d
依家連登玩到好爛, block左好多淨係識開賭topic 既

人哋關我撚事咩 做好自己先啦

新加盟 要時間夾 尤其是跟哥狗

得1000上限邊夠用
五毛韓畜都爆1000啦

支持

韓畜小圈子po圍內打飛機唔理la
賭狗黎到連登多左好多洗版, 求其9up 得幾個人回
中又吹奏, 唔中又話燈中, 以為好好笑

+1

BAM撚晒佢 就最好

頂實!

又好似頂到

收皮啦加利

Btw頂撚住呀屌

根本成個人口結構都出撚晒事
後生多咗 成個高登價值觀扭曲晒
以前大家都知咩玩得咩唔玩得
班後生真係唔撚知

多後生都算 多咗女人又係好撚煩
以前高登不嬲假設冇女人
家陣討論要傾埋女人角度

鄰居中柱

開季前又吹到鄰居好勁 3場5分 =.=

鏝咁既左閘都五千萬 四千萬平少少比個盲你啦

五毛個問題就話難搞姐
韓畜個問題只要開多個台就解決到
廢lin又唔撚搞

一有個絲打出現, 明明一個普通topic都上哂熱門

起碼九千萬啦 唔係個個可以萬金油

唔用martial同herrera正選死全家

家陣熱門見樓豬話男朋友乜乜乜
我話佢有j絲打ff作故事 竟然會比人屌

PK 今個星期FPL 般尼茅夫爆分..

大佬啊 我上lin登都係想避開班女人啫

講真, 我盲開頭黎打b2b 好撚好J
入局仲快過hehe

支持後備上陣 福仔正選可以消耗人體力同有防守

班女好撚古惑 貼埋D手指腳指搽晒指甲油D相 好難頂得緊架

條撚樣尋晚發完癲依家係度扮良心發現
見到就覺得嘔心

係piccadilly garden個站見到個個都著紅色
成架車都係去old trafford
痴撚線
一個藍色都見唔到

搭緊metrolink？

多後生 多叫春狗

好多topics低質到爆

時事台人地正常討論 波台狗又去搞事

仲有隠性五毛

新卡神第一年係咁講

甸恩

熱狗出23m買aurier
我地40m掟埋去搶人la diu

祝你睇到場好波

我住old trafford隔離5mins路程
岩岩去centre食完野 而家搭車番去

都唔撚明點解個男女比例會差咁遠
年齡比就話因為isp會有分別姐
男女比真係諗唔通

轉頭去西閘希望拎到簽名

即討 西咸 找卡數 啦

兩隊未開齋。應該有睇頭

癲恩真係癲架

丁力同哥狗一樣咁on9

有時間就去雅苑飲茶啦 d野幾好食
burger and lobster就唔好去喇 好撚伏

大佬呀 你唔好咁痴線啦

我果陣都係行過去 20分鐘度
咁熱無得lam埋頸巾

冇時間啦 睇完波就走

你見家陣音台5p台越嚟越嚴重都冇人理就知波台唔同咗啦

睇到我都唔係幾好意思了

我正式宣布 AKA ＝ 垃圾寧 level

鄰居搽chok

馬囝係幾勁
但呢2場比較福囝唔係好公平

福囝果時對面仲係好大巴, 馬囝就好多3打3；
福囝左翼唔係最佳位置, 馬囝至少勁過成季

鏝隻Mendy好似幾對辨，夠硬夠快，啲傳中都幾好

唔熱呀 大約20度左右 但可以既
著波衫去算

Huddersfield嗰場都好睇
不過我都係睇撚住肥賓先
fpl用緊兩個找卡數長期一兩分

有球邊線傳邊

manchester今日應該要著褸喎直頭

驚馬正選如果表現唔好 做唔到福仔電兔個角色 就會勁受批評

背晒啲chant未？

哥迪奧拿今季又四大皆空 係咪要走人

下季買美斯 小白
清阿古獸 迪士尼

Hayden? 我都有

Watford 有兩個中場幾屈機

又燈
陣間就絕殺

而家英超下游隊隊都打密集博一分 反擊都慳返真係幾悶

99%係曼城
1% 係曼聯
唔係曼城就曼聯

其實條何Wayne 乜水。班白咭友係咁吹奏

慳番D力同 D同級嘅搏好過

開個愛字頭俾佢

唔係啊 用緊列治同梅菲

哥狗嬲嬲豬

幾時停哥狗賽 咁多動作

咪絕殺啊拿

煩膠開 聽開另一個台

屌你老母去死啦哥狗

熱血呀 得daddy先叫多動作多嘢講

放左Daniels

見到福仔D把握力就想嘔

上場對 高文 都係好多野講

丁力 全疊射

我上星期放完朗隊 佢又入波

呢 D 叫爭勝心呀

唔密一分都冇

250

唔通好似西甲咁放軟手腳好咩

密集唔係問題 放棄反擊

其實係咪魔狗出現之後先係咁
個個都抄大巴防反

其實係咪每隊都有類似LIN既球員
MC個個係咪丁力

俾著摩佬咁嘈 又俾狗總罰 dllm

轟 契仔安
廠 托柒

以前肥賓帶華倫都係防反
但架巴士渣好多

哥狗嘈咩

Fernando Otimandi Jesus Sterling成班臭馬

小動作黑人憎

放棄反擊真係無咩隊頂得住
睇咁多年都係得摩佬國米 同歐冠車個年 真係擺明咬你唔入

去PSG啦
有neymar 又有alves 老闆又疊水

托柒都唔係做逼搶

防反其實有時都好睇 但齋防唔反

佢話 而家想球隊輸一場波

準備絕殺

歐冠轟羸運就真
雖然有係守得勁
但四強疤其實好多golden chance自己on9失咗

我真係覺得車路士之後D 弱隊難打左好多

嚇死 以為老烏

防反嚟講施狗最好睇

差d

未背晒
但基本果兩個都識
琴日行megastore係門口買左條頸巾
特登逼囡囡印左普巴 但佢好中意伊巴
希望轉頭妹妹入波

king真係垃圾黎 俾隔離搞撚掂啦

屌

下 屌

啲弱隊就係博你腳風唔順 1分當贏 本身預左輸

屌你老母補多1分40秒

獨食！交波就單刀喇！

屌你老母 咁都入

今季根本英超十拿九穩

until we goal?

補咁耐既

屌你老母

甸恩條撚條

屌佢老母

牙king 我屌你老母臭閪

97分鐘啦喎屌

咁撚樣絕殺

屌你老母癲恩

On9

WTF Until we win

收左錢? 補5分鐘變7分鐘

獌狗真係燈神黎

呢啲係咪叫until we score?

絕殺真係抵撚死

until we score

屌，咁撚樣都得

On9咁都唔吹雞

Dean

until we score
dllm

球證onl9

咁都吹

...

做乜
反cup?

我地終於唔再俾人串until we score 啦

仲要本身般茅搶到波但吹foul

屌你 king食撚屎啦 一係交 一係推去corner哂時間啦

癲恩等比人屌撚到落落地獄

咩料呀

有冇人幫戈狗改返張圖

on9 25寧俾人趕出場

垃圾哥狗

癲恩做乜撚 又2黃一紅

屌你 until we score

球證

屌佢老母真係好撚嬲

屌你老母補時5分鐘可以96分半入波 莫托特閘波閘得咁靚都吹

條友真係癲架

dean真係最佳球證黎, 季季都有傑作

甸尼on撚9？

咩事

癲恩真係痴撚線

遇撚著癲恩 呢 D 人真係屌你老母

癲恩咪撚再做球證啦好嗎

補5分鐘踢到100分鐘

Mike Dean

無睇場波 咩事補到10分鐘

其實近年已經無左補上補
次次一夠就停

曼城屌你老母

補5分鐘可以撚到100分鐘
CLS

無睇 因咩事會補多兩分鐘 有人傷？

去死啦屌你老母垃圾球證

痴撚線真係反cup 再黑d呀屌

球證要屌啦 冚家剷

10 分鐘補時

甸恩你老母比狗屌

sterling on99 拎住張黃仲衝去觀眾度慶祝

投訴啦屌咁撚樣比會反超

洗撚3億買後防咩 場場都主攻 收買球證咪得囉屌你老母

Dean on撚9

屌原來禁左入阿既POST到 一路係到阿POST講野

On9公度啲 慶祝都唔得咩

你老母呢條仆街唔撚死番落英冠咩上黎做咩尻

同市連until we score都學埋

dean真係好撚on9

屌呢個人咪再比佢吹英超啦 鏝課咗幾多比球證

癲恩幾時死全家呀

各位靚仔靚女 不如過我個post統一討論今日嘅大戰

公平啲 其實癲恩係on9姐 但冇偏幫既
係鳩吹姐

本來以為卡頓堡已經係最on9嗰個
點知癲恩先係

點解佢仲吹到英超比賽

本身補5分鐘已經耐, 又無咩大傷
補到6分40秒都唔吹

成場有乜撚嘢發生過要補十分鐘

屌 直接頒英超冠軍比曼城算啦

死撚開啦 撚樣

呢樣我地冇資格抽

領隊互屌個陣
大約都你40秒
睇住佢鬧完街3晒舉牌係90分40秒舉5分鐘
補到6分鐘都可以接受

仲有成40秒

Show Blocked User - 漆黑裡緊張的碰撞

邊夠鄰居玩

鏝痴架

佢又做咩？

正唔般茅攻完就要吹啦

衝去觀眾席 咁不嬲都分分鐘有機食黃就真嘅

同市光榮

呢個補時入波冇咩問題既 係之前球閘波咁靚都吹FOUL

屌你老母黑哨

Sterling 對猁無得出

以為吹完場點知吹個前鋒犯規

冇得睇剷草

癲恩重注左鏝？dllm

般矛反擊失敗個下其實已經要停啦下話

唔出可能仲勁

曼市傳統
陣間補夠時入到4：2

睇 搥仔 對 喜鵲

死開啦

dllm 又係癲恩係仆街

呢隻唔係熱狗嚟咩 係咪見熱無錢課金轉會

BLOCK 撚左條垃圾la
以為自己好撚好笑

慶祝 冇挑釁性 攞咩牌先

咁嬲做咩

不如衝觀眾席都會拎牌

鏝黑能到

我都唔明 講真我地真係冇資格屌until we score

Yes 一早知鄰居嬴硬

好撚大壓力

留返啖氣睇小豆

應該係慶太耐
球證or旁證有叫佢開波, 佢仲攬多陣, 咪食牌

係黃就黃哂5件啦 淨係黃佢

Bin自己c咁

原因係咩⼃⼀⼁⼀⼃乛

你做乜係要攬鏝城？

又要出去學人開即討
原來又係痴線佬黎

咁阿狗更加無資格la
手球仲明顯過so9 都可以一季入兩次絕殺

理性少少又要比你屌

個時串曼串得咁開心依家唔屌得？

可以做潮文

其實補五分鐘已經太耐

我淨係想屌垃圾球證即

公度啲講姐 我夠想佢輸
重點係下場冇左250 鏝可能勁左

下
我邊撚有屌
你on9 ?

算啦, 一陣做好自己算

第一日睇波咩 不嬲兩把尺

真
本身已經唔撚明點解要5分鐘

好大壓力 依位師兄

兩把尺係好事？此風不可長

乜唔係同球迷慶祝就要食咩
利申：9up

一場波幾篇潮文誕生

果時比拿美補時入波 補多1:2X 奧雲絕殺 比人話UNTIL WE SCORE
唔見有人理性幫我地講野?
依家屌鳩班死鏝狗有咩問題

作客又難睇D

有冇買4:2？中咗就可以睇醫生 唔中就直接痴勁啲 唔洗排期

慶祝入球時，若球員跑向觀眾席或攀爬圍欄時，導致安全或保安出現問題，就會被黃牌警告

今季球例修改左 係now足球apps睇

之前有統計, 超補時最多係利定阿

又唔係攬唔攬嘅

有 D 野抽番個身出嚟睇 要公道 D
唔合理都格硬屈鳩人咩

人地on9你就要跟人on9咩

喂其實你買左幾大啫 ？

你做乜係要攬鏝城？

笑了

Jumping into the crowd is also a bookable offence ("deliberately leaving the field of play without the referee's permission," as identified in Law 12).[64]

呢個都算
until we score

癲撚咗

福仔定邊個上年入完波衝入去球迷堆都好似拎左黃

個漆黑開撚左十幾廿個post on9

上面有巴打講左原因啦
可以屌未？

其實個agger路喺舊登係邊個嚟 癲過我樓下隻狗

ching真係痴得好好笑

但咁就叫保安問題咩

下
呢獲真心要屌你
真係好混亂喎佢地衝埋觀眾度
咁都仲唔係保安問題？！wtf?

點會冇資格 班鏝企係道德高地屌足我地咁多年until we score 當年果場補時有人受傷有換人又有入波慶祝先有補上補 但近年已經冇左補上補呢樣野 加上呢場波一開始話補5分鐘已經唔make sense

咁呢d條on9甸恩決定
但sterling衝得去就有機會食嫁啦 比牌都冇野好講

咪撚理佢 煩到閪咁係度洗版

我以為係衝曬入場個啲先要罰
咁個球員點控制到球迷
除衫又唔俾 狂奔又唔俾 向觀眾席又唔俾 咁不如唔俾慶祝啦

我覺得今晚如果真係4-2應該會好笑過其他比數
成班勝利者出嚟打飛機

會俾人屌9你

肥賓做乜鳩？三連敗
隊波真係咁無得救

真心想比個教訓班戇鳩仔
4:2 補時整多粒 5:2

打到99分鐘 哥狗有料到 祝鏝城食撚屎

又可以睇看袋王輸波

無人話狂奔唔比
係佢真係衝埋去製造左混亂出黎
比都無可厚非

其實場波本身已經唔明點解要補5分鐘
之後中場foul 嗰下仲唔吹
到最後玩到100分鐘
點可以唔屌癲恩同鏝

補時補到夠5:2為止

其實哥狗都幾廢 本身專揀個聯賽最勁最多錢個隊嚟教都算 教拜仁由歐聯冠軍變比人大炒 用咁多錢買咁多球員 上年-6先入到前四 今年仲要買埋球證先贏到波

還我250呀
個時艾迪巴約好似都秋後算帳

all in 鏝冠軍啦
典打牙

睇佢定睇小豆好

其實根本想幫哥狗造神
你幾可見鏝支歐聯籤咁靚

三連敗 聯賽踢咗兩場咋喎

我都 load 咗 1 分鐘

聯賽杯

死返去疤菜教啦 兩個天作之合 而家疤狗仲有億幾買球証

戈狗同歐洲足協不嬲frd底架啦

上年季初幾場好對板，控球控節奏快速轉邊球球easy shot入波
後尾講左句需要輸番場就開始收皮

似想做次英超歐聯冠軍比賤種鏝

佢又廢唔晒既 佢砌嗰隊六冠疤真係勁
不過破解仲快過佢砌隊既時間

聯賽盃閪鳩埋呀

小豆係前度
文西係追求緊既對象
利申唔講女

前度永遠是美好的

解約金獵人

文西依d垃圾 睇黎做乜
梗係睇靚仔名宿小豆啦

係都做比施狗先啦
2014 2016

啲人腳咁廢
想贏都難

小豆啲執雞波射得好靚

幾時先肯出J. Murphy

好撚煩膠
衰過肥絲大隻

成班友柒唔切咁衝晒出去
比人抽返轉頭喇 開心啦

法國堆獌狗一時唔偷雞就做保長

仲未慣我地點都有位俾人入咩

屌你求其開個post 咁都叫抽返轉頭
依家黑哨都唔撚屌得 咁撚驚比人抽咪撚上連登啦
廢唔廢d啊

曼城POST:
咁都until we score? 正確黎講91分鐘先開始補時, 扮傷又拖左分幾鐘,
補番好正常炸喎

nigga?

律己以嚴待人以寬

找卡數啲波其實都去得幾順

頭寒啦

幾睇好 J. Murphy

鏝場波一完就靜晒

91分鐘先開始補時都講得出真係好弱智

安東尼奧 新華西

華西就係安東尼奧

簽佢做華西繼承人

on9

佢真係

咁脆弱咪上網啦

又nigger又高佬

仲可以補英撚位

邊條仆街

仲有鏝狗吠緊

agger路真係世界級

祖嚇特又失 雖然唔關佢事

無恥波台狗表表者

廢到

Pickford 做硬英格蘭第一龍

Butland仲有

有潛力好多

好似吹正 可以見証澳門陸沉了

睇左字幕先

上左高速公路

洗唔洗咁驚呀，有我坐鎮wor

仲驚

屌 西咸場波好悶 恰兩個鐘再起身睇4-2

我見有人話 唔好咁快 吸多啲海水先 吹爆澳門

我屌到佢地開新post啦

驚乜撚野
班鏝狗唔只比我地屌
求其拉我地落水
然後咬咬下人比個阿追住嚟屌

牙斗又豬波
三連敗

我係驚艾夫華條友係公海自high

豬都豬

已high

黑鏝成班真係on9
自己黑完又拉返以前黎講
而家係小你今場呀
以前我地黑個d以前都俾佢地小哂啦
而家到佢地黑 我地小佢地又唔得？

俾正義阿記男撚緊

撚邊隊？阿狗好似有個幫我地

法蘭迪保牙真系廢柴黎

你打成點
電視俾人搶hi咗

未水塘

未返到 淨係賽果咋

文沙又睇袋？做咩又豬

正選牙-.- 你今晚就睇袋喇

我覺得 JOE HART 開始癲癲地

水晶官唔差,但係史雲斯第一下射波就入

係企喺禁區睇袋

出面好似得水塘一個黑鏝on9(冇入黑鏝狗屋睇）
撚個on9都正常

典解唔係打rwb

有傳今晚白蘭特打防中

返去你既最佳位置吧啦

點解West ham 連續3場作客

到底幾時先可以實現呢個願望

隊中咁多中場 應該唔會啦

Exclusive: Police have taken a statement from a Bournemouth steward who alleges Sergio Aguero hit them. Full story @MailSport shortly.

好似係因為西咸個主場搞緊唔知咩田徑運動會

我都想g

乜鳩

你條垃圾返去幫印度佬搬行李啦

你最佳位置係飲水機看守員

你比印度佬口爆牙-.-

睇app, 暫時文沙係全隊最低分

5.6

真抽水

小豆爭D。反應好快

wtf...

近日，曼聯中場馬達在接受採訪時表示，當曼聯在慶祝進球時，他感覺自己好像在一支籃球隊中一樣。

馬達在本賽季的英超前兩場比賽中都首發出場，雖然沒有取得助攻和進球，但他在中場的表現還是非常穩定的，曼聯也取得了英超兩連勝。摩連奴的球隊將在今晚坐鎮主場迎戰李斯特城隊。

馬達在賽前接受了英超官方的採訪，在採訪中他表示球隊在慶祝進球時都圍在一起，這讓他彷彿置身在一支籃球隊中。

曼聯在今年夏天引進了盧卡古和林德洛夫，他們兩人的身高都在1米90左右。

水晶宮真係好廢
借左踩草王過去 唔知會唔會打擊他信心

一招今晚有冇正選

小豆差D又仆街射門

琴日有班印度客冇俾按金學人叫room service 仲要簽名落房數

一早講左吾系中堅材料

個班垃圾黎 送10次行李 12次都冇tips

唔好意思，精工最撚垃圾就係佢，ward同Townsend 3大撚樣，

oh yes! welcome to machester united! anthony martial!!!!!!

入黎做咩

哇。。。。屌你老尾，龜頭都未撚界走入黎吹水。。。

有聲

仲要checkout 前打落嚟 please ready the bill i will come down
你老母落嚟就落嚟啦 洗唔洗搵人同你扶靈呀

Martin Tyler

咁惡

據聞馬仔正選

等睇勝利11人

De Gea
Bailly
Jones
Pogba
Mata
Lukaku
Martial
Blind
Mkhitaryan
Valencia (Captain)
Matic

肯撚定

明走你數啦

想睇下hehe😣 但隊波又run得咁順

on99 當自己邊撚個呀
死牙叉

同佢講冇按金點落房數
佢話我明明放底左張信用卡
信你老母呀

好想睇靴同P仔

法蘭 比歷等炒啦

爽能到
一招終於有正選

好睇宗師冇傷

馬仔正選

我馬

馬！！！

除左換左馬仔基本都係嗰啲人

終於出返馬仔

馬仔要爭氣

3M

Martial!!!!!

白LIN真係買黎擺

大四M

睇黎 JOE HART 都翻唔到身

hehe都係冇

大家一齊Shout 一招一招

Mk真係買黎擺

留名等睇有人話hehe 無得出場唔續約走

最已陣

儲下氣先啦

ddg
華西 拜利 jones 盲
馬迪 普巴
mata mk 馬仔
lkk

終於俾福仔抖抖 俾機會馬仔

martial

捉定盲做戰犯先

有戰犯未 ？

即討好多呢d on9

MK 2號
信佢會企得穩

刷角TIME
平時反盲唔緊要 但對李城 希望今日大家可以相信我

究竟輸兩球係輸邊個

大熱盲佬包越位

球迷陣

唔係即討講架

馬仔

hehe 無得出場唔續約走

冰人又無得打

仲諗住會出lin添

馬列斯爆死你

今日刷硬角

4:2

盲連續三場正選

佢未準備好 擺下有咩問題

摩佬Sick Ball

我正選

咁多戰線 我就唔信

上年Mkhi未又係咁

對李城都考驗防線

反盲又輸

利申：反盲

場場都考牌

馬仔得償所望打正選
hehe

所以咪擺下有咩所謂囉
佢完全未ready
點會出佢呀

未適應
唔急住啦

上年勁多人鬧摩佬雪mk on99

精宮同西咸一樣大手買人然後沉淪

法蘭迪保亞被炒先定比歴被炒先？

無錯

我都有

大米都幾慘 對鍠打得好 依三場都冇份

還我撚羊

其實仲有一年option的
講就一年 其實兩年

等睇馬仔正選又閪 落返後備 無限loop

盲個牌考左3年都未考到
仲廢過考車考三次都pass 唔到

依個踢成世曼啦plz

9月3個禮拜都1週雙賽，大把機會喇
最緊要唔好等人用嗰陣就黎傷

咮 ......

召喚

馬仔10分鐘一粒 踢足全場仲得了？ 不了

最驚佢今年少踢入唔到國家隊

9粒

補幾耐時先

馬仔正選
咁福仔要入波了

踢足全場 = 9粒

結果係一粒都冇

咁又唔駛劣 佢係國家隊個位仲穩過係曼

咁都幾好
兩個互相激發

第一年cdm邊有問題 新carrick
第二年打cb先要考牌 垃圾
第三年係客串cb
今年係打返荷甲國家隊熟悉嘅位置LB
但講真上兩場到底有幾差？冇問題都叫戰犯

意粉青黃不接有排唔使驚

結果一定係碌碌無為
80分鐘福仔入黎數一粒

從此褔又永遠正選

西咸真係好廢
第一場仲有人講佢個陣僅次big6

劇本

唔係差 但速度個問題
好驚人地死攻佢個位不斷overlap

阿努度域條on9

炒啦比歷 咁多資源都咁 上季已經開始柒

出馬仔

1007

Payet<>Snograss
兩個爭勁遠

心水清

無左payet現曬形啦

3:0

祖狗慘到呢

睇死妹妹又8x分鐘拎個尾彩

祖赫 有冇救過靚波？
睇親都係波皮都掂唔到

joe hart 場場都比人入幾粒咁
點搞呀westham

人腳唔錯但踢到pat 屎

Fantasy 用小豆換 mutovic 屌

好過上季劇本。被迫和

JOE HART又俾人撚

爆炸出嚟 妹妹UNLOCK

開D推爆。用新post 傾場波

上季主場唔係大炒咩

其實覺得佢好撚慘

剩係得個場囉 其他西波

冬甩一出場全場叫晒

yes
其實真係唔係無料
不過 .. 硬係比人入幾粒咁

今場主場ok啦
唔大炒
志在三分

我地對肥西唔錯

哥狗正撚樣

現場

哈多士cls 開季3場7分

咁球隊地位都唔同啦

艾若司

係到即討好過係公海

唔係無料
但近兩年真係好廢喎

德國教頭Wagner 有料到

Brighton 個真係英冠料

哥狗未黎佢打歐聯一命救全家

joe hart今季三場失左10球

怕撚佐小學雞同瘋狗鏝

拉舒同拉輸有冇關係

好似有

我上次係座位收唔到電話訊號

Thank you

公開個post好撚多睹波撚

今日留係到算 好驚睇到佢地屌

留係到啦

快d推爆佢

留返係telegram group算

其實係咩事

有人扮賭神

成班on9 又信

陣間開唔出 我曼又做罪人

小圈子

馮堅成😂😂

我獌做乜都罪人

慣啦

我都完全收唔到

曼狗

1001

第一次講live?

佢不嬲只講新聞 唔會講波

Nowtv 有佢😳會唔會第一次

有一招,角大100%了...

唔係啦 樂視一播已經有佢

吾系牙 佢賽前不嬲係度架

阿古狗真係推鳩Steward

當時steward 同差人拘捕緊鏝狗fan

1002

好！今場輪到屌馬仔！

蛆

等J 3連勝

唔知今次兩大bot狗邊個搶到1001呢

出面d賭波po搞到今場好似大戰咁矚目

我等睇ddg cs

做咩出面係咁講4-2

1010

快D推爆佢變獌狗即討POST

有條on9中左一場波膽 今次再出心水 曼贏4:2 就個個賭仔上身了

1001001001